China ranked #1 !?

In the opening speech, it was mentioned that China was ranked #1 by World Bank in 2 years.

I could only find China was ranked #31 and #46 in the last 2 years by World Bank. Instead, New Zealand score #1 in the last 2 years.

Please correct me if I have missed something. Highly ranked officials must have some data which could not be found in public or internet....

".....The irony is that the World Bank needs China more than China needs the World Bank....." () I am not sure if there is any implications too on the statistics.....

2019 年營商環境報告 (China rank # 46)

2020 ( China rank #31)

已經9up到無底線

前面45個同30個都唔當係國家黎咪第1囉

邊個嚟

嘩！

佢地自古以黎都係中國領土

土佬真係土佬

好撚on9
吹水吹到咁

細界銀行
唔係世界呀

shameless #1?

His world is probably the parallel world. Not really surprised to hear that from a brainless barking dog

駱惠寧:
港區維護國家 安全委員會 國家安全 事務顧問

佢係習禁評最信得過既馬仔之一，真係一個比一個ON9。

咁on9, 唔支爆都唔得啦

基本法腐乳架!!!

蘋果記者見到未

全世界是中国的